原來你地全部都係傻既！

我岩岩先醒覺！公司有啲友渣白卡，我先發覺佢一個人有白卡，在場其他人都係傻既！